有沒人識得Alan wong ?

點解佢咁有錢

佢都有搞俾料

唔知宜家點

之前fb爆黑警果單？
淨係想知點解佢咁出名

Which one?

老鼠？

真人識，垃圾+爛仔
咩都吹到好大，不過有$

但無樓，所以成班fd子無人信佢講野

但係睇佢facebook.....

佢好似淨係會去日本玩

佢係日本先搵到錢

牛郎

佢老母死左未？